想問吓用咩清潔figure

驚整甩啲油

米青

精液

用掃仔同空氣罐

終於有正常人

用口吹佢尾部

上面回精果d 係咪on9

樓豬就係射左係個figure先要清

有無出油嘅情況先？

射左精上去用呢兩樣野就清唔到

冇啊

可可粉+山粉

正常答, 開稀嘅沖涼沐浴露, 同埋用軟身牙刷輕力刷
沐浴露唔好用滴露有消毒藥水個種, 怕會劣化PVC

出油的話就放棄啦

拆晒d細件 直接拎入花灑沖

存放地方都係一個問題

可以參考吓

奶